[緊急]中大手足，入嚟睇睇污染情況

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

區議會之後再回來，先用選票趕走建制派！
後面再回來，唔好由主攻變成死守！消耗鬥志！